【引渡惡法】人民力量會址被爆門闖入 7.1示威物品受損

民陣的7.1遊行舉行前夕，人民力量指其於九龍灣的會址於今日（30日）凌晨時份被不明人士爆門闖入，稱有關7.1遊行的示威物品損毀，人民力量強烈譴責有關行徑，直斥「在臨近政治敏感的日子，以粗暴低劣的手法，大肆破壞會址內的示威物資，打壓香港人的示威和表達自由。」

人民力量發出新聞稿指，今日凌晨12時左右，其九龍灣會址遭人惡意破壞，指會址被不明人士爆門闖入，而早前準備的7.1遊行示威物品亦被損毀，地面更倒滿刺鼻難聞的液體，示威牌散滿一地，人民力量強烈譴責相關行徑。

黑警與黑社會同在

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬